Julio Salinas consigui empatar el partido antes de que finalizara. Sin embargo en la prorroga, de falta directa los yugoslavos eliminaron a Espaa. Un buen partido de Espaa que no pudo aprovechar sus oportunidades Los posters, la mala suerte, el delantero Izkovich o su guardameta fueron la causa de la eliminacin.